{
    "common": {
      "success": "성공",
      "error": "오류",
      "back": "뒤로",
      "cancel": "취소",
      "confirm": "확인",
      "save": "저장",
      "delete": "삭제",
      "edit": "편집",
      "login": "로그인",
      "logout": "로그아웃"
    },
    "api": {
      "Request timed out": "요청 시간이 초과되었습니다",
      "Invalid or expired credentials": "인증 정보가 잘못되었거나 만료되었습니다"
    },
    "casdoorLoginPage": {
      "Logged in successfully!": "로그인에 성공했습니다!",
      "Back to Config": "설정으로 돌아가기"
    },
    "editAccount": {
      "Enter new account name": "새로운 계정 이름을 입력하세요",
      "Account Name is required": "계정 이름은 필수입니다",
      "Secret Key is required": "비밀 키는 필수입니다",
      "Please fill in all the fields!": "모든 필드를 작성해주세요!",
      "Invalid Secret Key": "잘못된 비밀 키",
      "Add Account": "계정 추가",
      "Account Name": "계정 이름",
      "Secret Key": "비밀 키",
      "Time based": "시간 기반",
      "Counter based": "카운터 기반"
    },
    "enterCasdoorSDKConfig": {
      "Please fill in all the fields!": "모든 필드를 작성해주세요!",
      "Casdoor Configuration": "Casdoor 설정",
      "Server URL": "서버 URL",
      "Client ID": "클라이언트 ID",
      "Application Name": "애플리케이션 이름",
      "Organization Name": "조직 이름"
    },
    "header": {
      "Casdoor": "Casdoor",
      "An unknown error occurred during synchronization": "동기화 중 알 수 없는 오류가 발생했습니다"
    },
    "homepage": {
      "Import error": "가져오기 오류",
      "Error scanning QR code": "QR 코드 스캔 오류",
      "Scan QR Code": "QR 코드 스캔",
      "Enter Secret Code": "비밀 코드 입력",
      "Import from other app": "다른 앱에서 가져오기"
    },
    "importManager": {
      "Select app to import from": "가져올 앱 선택",
      "Import function not implemented for": "가져오기 기능이 구현되지 않음"
    },
    "loginMethod": {
      "Select Login Method": "로그인 방법 선택",
      "Manual Server Setup": "수동 서버 설정",
      "Login Using QR Code": "QR 코드로 로그인",
      "Try Casdoor Demo Site": "Casdoor 데모 사이트 사용"
    },
    "msAuthImport": {
      "Error creating directory": "디렉터리 생성 오류",
      "No data found in Microsoft Authenticator database": "Microsoft Authenticator 데이터베이스에서 데이터가 없습니다",
      "file is not a database": "파일이 데이터베이스가 아닙니다",
      "Error importing from Microsoft Authenticator": "Microsoft Authenticator에서 가져오기 오류"
    },
    "navBar": {
      "Home": "홈",
      "Settings": "설정"
    },
    "qrScanner": {
      "Requesting permissions": "권한 요청 중",
      "No access to camera or media library": "카메라 또는 미디어 라이브러리에 접근할 수 없습니다",
      "Choose Image": "이미지 선택"
    },
    "scanLogin": {
      "Invalid QR code format": "잘못된 QR 코드 형식",
      "Missing required fields: serverUrl and accessToken": "필수 필드가 누락되었습니다: serverUrl 및 accessToken",
      "Missing required fields": "필수 필드가 누락되었습니다",
      "Paste QR Code": "QR 코드 붙여넣기"
    },
    "searchBar": {
      "Search": "검색"
    },
    "settings": {
      "Sign In": "로그인",
      "Preferences": "설정",
      "Language": "언어",
      "About": "정보",
      "Version": "버전",
      "Commit Hash": "커밋 해시"
    },
    "syncLogic": {
      "Sync failed": "동기화 실패",
      "Access token has expired, please login again": "액세스 토큰이 만료되었습니다. 다시 로그인해주세요"
    },
    "itemDetail": {
      "token": "토큰",
      "accountName": "계정 이름",
      "issuer": "발행자",
      "lastModified": "마지막 수정",
      "secretKey": "비밀 키",
      "lastSynced": "마지막 동기화",
      "origin": "출처",
      "notSpecified": "지정되지 않음",
      "neverSynced": "동기화되지 않음",
      "copied": "복사됨"
    }
}
